【白宮聯署】差萬幾人咋

國際人道救援聯署 宜家85K 差萬五人就達標
未簽嘅 唔好理work唔work 一分鐘簽咗佢啦
簽咗嘅 叫埋frd家姐細妹五叔六嬸簽啦

記住去email verify埋先叫簽完

push

upupup

已簽

推

up

簽簽簽

pish